有見藍絲改左《榮光》歌詞自己用, 我share下中國國歌新詞

我終於明點解唔應該建立一d圖騰出黎
因為有實體就易比人攻擊

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

前進！
哪會怕攔路嘅惡棍！
亦無懼犧牲，誓令權力歸於人民！
中國奴隸會跪不公的政府，
誰若有性就用風骨參加這示威。
前進！
抗爭！
落街！
民族眾志一心，奪回普選的邦國前進！
自由將速速得勝前進！
前進！
前進！進！

前進！
哪會怕攔路嘅惡棍！
亦無懼犧牲，誓令權力歸於人民！
中國奴隸會跪不公的政府，
誰若有性就用風骨參加這示威。
前進！
抗爭！
落街！
民族眾志一心，奪回普選的邦國前進！
自由將速速得勝前進！
前進！
前進！進！

幾好笑

各位手足聽日見！

要小心外媒以為我地好愛中國
要解釋歌曲作者點被共產黨鬥死

国歌突然正氣左

好正 要輸入牆內

你個頭大過世界
你呀爸係哥斯拉
你呀嫲係心理變態

參加這示威呢句怪怪地

Push到有人唱

歡迎修改

好彩仲未有國歌法

唔係幾想唱

點解唔唱呢個

因為歌詞同示威無關

誰若有性就用風骨組織起聯軍。

前進！
哪會怕攔路嘅惡棍！
亦無懼犧牲，誓令權力歸於人民！
中國奴隸會跪不公的政府，
誰若有性就用風骨組織起聯軍。
前進！
抗爭！
落街！
民族眾志一心，奪回普選的邦國前進！
自由將速速得勝前進！
前進！
前進！進！

咁改好唔好d?

笑咗

勁呀

好正

jeng
聽日唱埋啦

成副身家輸晒 老婆仔女都無埋

唱完打冷震

之前有個版本係 元朗看我國人強又馬壯

其實本身首歌已經係革命用

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

終國牛肉有毒
不過食得唔好嘥

中國奴隸會跪不公的政府
完全唔啱音喎

起來！我帶你環遊世界

好好笑

中國人自己唔覺自己首國歌好革命好反政府個下好嘢

一直都好正氣
你睇真啲
抗戰歌黎架

比中共整臭哂之嘛
原作者仲比佢批鬥批死埋

Btw廣東話正啲

算啦 佢地都唔記得歌詞 鬼會理意思咩

中國奴隸會跪不公的政府，

唔啱音咁

仲未諗到點改好啲

狗屋前唱

一流

屌呢個必須推！！！

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

好勁巴打！！

屌你老母! 屌你老母臭閪!
屌你老母臭閪! 屌你老母個大臭閪!
屌你老母臭閪! 屌你老母臭閪!
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪
屌你! 老母! 臭閪!
屌你老母臭閪, 屌你老母臭閪 屌你!
屌你老母個臭閪 屌你! 屌你! 屌鳩你!

字字鏗鏘 歌詞唔駛點背
10月1唱最fit

屌 冇國歌
鄰国點国慶呀

呢個好笑 有冇成首

中國奴隸會跪賴共黨袋底
有冇得諗

通菜牛肉好食！

嘩打 ~ ~ ~ pish pish pish

其實原本歌詞都好啱駛
可惜比共慘黨拎左黎用

中國奴隸會跪 可笑的法規

Pish

正呀喂

都係呢個啱味

共慘黨一開波想改過啲詞架，但又點改都改到

次次聽親班奴隸唱呢首歌就好諷刺

其實原本既歌詞根本係支持革命

人地鬼佬不知道，以為我地唱國歌

好撚match

洗撚咩唱中國牛肉有毒咪得

中國奴隸會跪 可恥的法規 好唔好？

可以下次藍尸活動拎出黎唱嘛
自己人夠多可以大聲騎劫埋佢首歌

所以要有英文翻譯同文宣

要畫公仔畫出腸，
原歌詞講民族同奴隸，
佢地只知要反外國人

香港存在 公義 不屈倒良知

咁改得唔得？

香港存在 公義 不屈的氣質

好似咁樣會啱返音

但我想鬧d藍絲既犯法論